其實香港係咪真係咁差？

唔知大家覺唔覺得香港人好唔支持本土野？咩都隔離飯香咁

世界杯 一大堆人去睇 支持巴西又有 支持德國又有 支持西班牙 人地國家輸左就喊哂口 相反香港足球 有幾多個人有睇？香港贏定輸都好都唔理 分分鐘有一日香港對德國 支持德國嘅香港人會多過支持香港隊

聽歌 人人都懶有品味走去聽韓國日文台灣歐美 懶係高人一等咁 聽都未聽 就話香港d廣東話歌係垃圾 連自己友都唔撐本地歌 香港樂壇點撐落去呀 明明大把廣東歌都好有深度好好聽

著衫 永遠都要抄人地國家 偽abc 偽韓妹 偽韓仔 全部柒到嘔 點解唔可以有d創意 著出一個自己嘅style？

𥄫仔𥄫女 永遠都覺得其他國家果d係完美 香港d女同仔就狗都唔屌？女嘅就話d仔唔gentleman 冇oppa咁浪漫 冇鬼佬咁大碌撚 男嘅就話d女拜金港女 冇俄妹烏妹身材咁好 冇台妹咁嗲 點解永遠都唔試下欣賞下自己地方既仔同女？到到都有d仆街嘅女同仔架啦

如果話鬼佬韓仔日本人冇禮貌 對人好衰就一定會比人話”肯定係你對人冇禮貌先啦”、“鬼佬係咁架啦 佢地比較自我姐 “ 香港人返左成日工冇乜笑容就比人西口西面 一d禮貌都冇 實係日本人個個都有禮貌啦 長住外國就知 鬼佬鬼妹唔係你地想像中咁好 根本就冇乜文化

究竟係d咩搞到香港人咁唔撐自己人同自己野？我唔係話香港十全十美 只不過我希望大家唔好再盲踩香港 盲支持其他野啫

唔係隔離飯香 係隔離歐美日本有飯食 點解要食本地屎？
你敢保證有張美國綠卡畀你 你唔撚要？

香港只有綜援好

香港只有綜援好 有綜援港人像個寶

投進綜援的懷抱 幸福享不了

香港只有綜援好 沒綜援港人像根草

離開綜援的懷抱 幸福那裡找

沒有綜援最可憐 有綜援港人真幸福

我願常在綜援邊 享受天倫樂

鬼叫香港垃圾咩,乜撚都衰過人,人係崇優唔係崇劣

冇實業,冇創意文化,冇娛樂文化仲點凝聚到香港人

秒殺

好多香港人eason 都唔撐